利物浦已經係世界盃最大贏家

軒達臣 - 英格蘭中場核心
懦夫蘭 - 克羅地亞防守核心
米奴列 - 比利時門神
法基 - 法國進攻核心

我不信...你這個騙子

Alisson 巴西首席門將

沙拿-埃及核心
文尼-塞內加爾核心
費明奴-巴西核心(唔出佢正選就輸左)

曼聯有西班牙核心 迪迪仔

VVD-荷蘭核心

N賓-丹麥核心

25古 ，咬人狗呢啲出哂局
痢記又贏

25古: 如果我囉左世界盃, 會分享獎牌既圖片比利物浦